%% vim: set tabstop=4 shiftwidth=4 expandtab syn=tex:
%glossaries
\newacronym{RVR}{RVR}{RequestVoteResponse}

\newglossaryentry{onequeue}
{
  name={Onequeue-Ansatz},
  description = {Der in \autoref{sec:modellierung_onequeue} beschriebene Ansatz zum Nachrichtenaustausch der nur eine Queue für alle Nachrichtentypen verwendet}%,
  %plural = {IDs}
}

\newglossaryentry{heartbeat}
{
  name = {Heartbeat},
  description={Eine \acrshort{AE} Nachricht ohne Inhalt, dient zur Aufrechterhaltung des \gls{leader}-Status eines Servers},
  plural=Heartbeats
}


%consistent spelling
\newcommand{\raft}{Raft}
\newcommand{\term}{\gls{term}}
